插乜撚水呀 去英國跳水隊啦

熱狗都算進步咗 幾和平唔打交

有個熱字既都係蠱蠱惑惑